數學問題

諗左好耐
麻煩哂

Q3 由 1001 開始加
sum n=1001 to N
= sum n odd to N 1/n - 1/2(n+1)
= sum n odd to N (2n+2-n)/2n(n+1)
= sum n odd to N (n+2)/(n+1)*1/2n
> sum n odd to N 1/(2n)
comparison test => diverge
Q4 可以用好多 Theorem
1. closed and bounded interval + continuous => uniform continuous
2. Lipschitz continuous => uniform continuous
有錯請指

唔該曬

Let n = 2k - 1 (k>=501),
then B(k) = 1/(2k-1) - 1/(4k)
As 1/(2k-1) > 1/(2k),
B(k) > 1/(2k) - 1/(4k)
which is B(k) > 1/(4k)

The rest is very straightforward.
PS: not a perfect solution above